有冇人試過機緣巧合下相識又岩傾 但係好後悔唔記得keep contact

如題 今日晏晝係個特別場合下識到個幾有趣又幾岩傾既女仔 但係之後又有急事要走先 而家好後悔冇keep contact 可能以後都見唔返

上facebook ig linkedin搵下囉

哦 原來係你 我同個個都咁啱傾架喎

有冇咁橋呀 相當有嫌疑